有冇32歲以上的巴打？？

黃帝內經話 32歲後，身體就會走下坡。

開頭都唔信，但我呢兩年真係多左病痛，腰背，肩頸，腸胃等等

有冇巴打都係32歲以上，係咪都係會在32歲呢D 明顯感到身體差左？？

關節，腰

都係呢D歲數明顯感受到？

碌啫都開始下降.....

有無具體小小？

易肥左 易有肚腩
以前食極唔肥瘦撚黎

Me 2 , 呢排晨勃一時時，同埋持久力差左好多

有冇開始 feel 到要食少d?? 我以前係食到120% 飽，而家就 80% 飽，少食多餐

繼續分享

好似性欲都開始下降. 以前有女就扑, 依家好似身體差左, 成日都冇咩性欲咁

認同就算唔扑 個人都易攰好多
一扑完 第二日完全攰到仆街

個人肥左好多

就黎30，真係有d力不從心，硬左好易軟

如果係男人，年紀漸大，睪丸酮減少，雌激素比例上升，就會易積脂肪

通一晚頂就明顯感受到分別
以前住hall晚晚3-4點訓，有時天光先訓都冇問題
而家通一晚頂要幾日先回復到